從鄭家純中風睇得出香港人越黎越惡毒

香港既風氣幾時變到係咁 咩都係鬧 咒罵人
唔明點解啲留言可以咁無人性 即使人地做左咩都好 我覺得唔應該咁話人 咒人死又乜乜乜 新年流流 為自己積下陰德啦我覺得 圖中只係其中例子

好似之前吳克儉死左老婆啲人又問佢幾時死老母 之後死老母又話人抵死 我覺得禍不及家人 將心比己 你屋企人死左 人地咁話你 你又開心咩 唔理佢做左d咩 有咩你咪鬧佢 點解要鬧埋人地屋企人

仲有d警察撞車死乜乜乜新聞 d留言又惡毒到 可能你地好唔滿意警察 有部份警察做左犯法野 但我覺得唔需要一概而論 話全部警察都係衰人 咒人死全家 警察不得好死等等 我自己覺得好小學雞 有部分冇做錯事既警察就好無辜比人鬧同咒

利申歡迎討論 只係有感而發 表達下自己意見
再利申冇政治立場 有咩表達唔好多多見諒

你日常生活唔會聽到有人咁講野
但網上就好多呢d留言

係 都幾過份有d 有少少人性都唔會講得出個人覺得

我就中立既，但係就xxx...

我諗好多人內心都有呢d黑暗面
只不過現實生活有道德枷鎖,講完實比人批鬥
網上講就唔洗負責任,又可以發洩下心頭之恨

真係政治立場中立 只係睇唔過眼

我係中立既 但係你地唔應該暴力囉

其實呢啲係雙向嘅 你初一我十五姐 如果鄭生冇造就地產霸權，唔奶共又識得還富於民，吳克檢又會認真考慮學生意見唔呃人工死撐tsa嘅話，我相信大家都會祝佢地闔家平安嘅

風氣嘅野唔係變出黎，係有人做出黎既

好人好者邊會俾人咒
對住吳得掂個陣唔見你咁講

我係中立既 但係你地應該奶啊爺袋底囉

咩叫冇政治立場
食屎啦最憎呢類牆頭草

香港就係多得你班道德塔利班阻撚住哂

岸鳩
咁撚清高你有冇份買樓呀傻閪

一定要有立場先得?冇立場就等於牆頭草係咩concept

就係呢班有錢佬逼鳩香港人乜都捱貴 而家咪現眼報囉
仲有樓主個種人幾時肯收皮？政治中立你老母咩
講撚完一大堆野就話自己中立戴撚哂頭盔
你呢種人仲衰撚過啲仆街藍絲中坑 牆頭草屌你老母

你要出10個post
5個post屌官及親北京派
5個post屌反共派
咁先係政治中立

仲敢講吳局長 佢間接累死咗幾多學生啊仆街？
唔撚見你條仆街講既？ 佢老母老婆死何止要慶祝 直情祝阿局長快啲一家團聚添啊

吳克儉令幾多學生跳樓你知唔知？
唔好一句中立就以為咩都唔關你事
你只係縱容緊呢個無能既政府同地產霸權
btw 如果樓主奶共就當我無講過

你依啲人拎去打靶就啱

唔係一句政治中立就係擋箭牌 , 你有責任了解啲人點解咁講嘢 , 地產霸權/奶共/迫死香港學生 , 呢啲係咪你一句政治中立就唔洗理?

當香港人畀呢班人壓迫到咁嘅時候都唔可以屌佢老母 , 唔好可以咒佢去死 , 呢啲唔係叫有道德 , 係叫偽善

你諗下有個男人強姦你老母幾十次 , 而家個男人中風 , 咒佢死得痛苦啲有咩問題? 你可以話我個例子有偏差 , 但事實係喺好多香港人心目中 , 呢班仆街係活生生強姦香港人嘅例子

做人唔好咁撚偽善

哦

樓主屌你老母收皮啦

新年流流就咪撚戇鳩啦，點解社會風氣會變成咁呀中立撚？

有啲人 的確係值得一死嘅...

樓豬係我討厭政治d fd黎

其實好撚多
唔嘗試去了解發生咩事
剩係識搵道德高地
比人屌就潛水

我響現實都係咁屌吳得掂架喇，吹呀？

除左呢類 我仲有fd係「都改變唔到架啦」既心態
冷係看透哂 但事實上係乜都唔撚做
唔想主動了解 唔想上街成為一份子
仲想坐享其成

1.起大白象將納稅人d錢比哂 大財團
2.有錢佬賄賂返d 官
3.無限loop 左n 次
4.班仆街中風現眼報
5.樓主出黎扮大愛

垃圾五毛樓豬

垃圾

Agger.
愛恨自招，當一個人係咁比人屌嗰陣，
點解唔諗下佢做咗幾多仆街嘢，同時令幾多人唔安樂？
抽離所有背景原因去睇一件事你咪剩係睇倒人咒佢囉。
實際做惡事害人嘅唔話，
批埋啲無實質作用嘅咀砲話人惡毒。

咁個成因係點黎
樓主搞清楚先

偽善撚

建議樓主快啲投共 維護當權者利益

市民有意見就話人激進 唔理性

官迫民反 事出必有因 睇表面實係當權者比人鬧
事實上邊個先係受害者？

如果你唔係五毛嘅話 你就係無腦港豬

樓主 他朝君體也相同

諗下點解佢地會講呢d先啦

樓豬真係好撚戇鳩
因果循環呀，佢地做左乜就梗係要受返

曲線？

笑撚死人咩 樓主平時一定係d討厭政治既人 一句政治中立就可以咩都唔理咁
麻煩你搞清楚d人點解會咁講先啦

樓主，我屌你老母早日仆街死

咒人冇因果？

一個係發洩下咀咒人 一個真係害人. 邊個惡毒??

仲以為係雞排妹
而家要慶祝左

屌爆你老母個臭蛋 呢啲為富不仁嘅資本家正仆街 大陸成日話咩對港台讓利 但佢地就讓撚晒落呢啲大仆街到 跟手呢班人就更加有資本去壓榨我地呢啲平民百姓 仲要問點解香港人咁憎呀爺

繼續大愛

垃圾大愛撚

感情台傻鳩

利申：中立

祝福佢早日一家團聚梗係有原因㗎啦！

垃圾正治無中立吖

祝埋樓主仆街死落地獄

好正

呃負皮

呢個就中肯喇
樓主道德撚就道德撚啦～懶中立

當其他人連佢地屋企人都咒罵嘅時候，可想而知個班人對其他人黎講係幾咁仆街

希望樓主都係假膠呃負皮

唔係既話你都幾無腦 事出必有因 睇市民點講野就可以反映條友係幾咁黑人憎

而你又有冇做足資料搜集睇下班仆街做過咩黎

啦樓主
我就「屌人中立」架
我宜家就屌你老母
再屌埋鄭家純（台灣）

依D就叫中立呀碌柒

可能樓主係地產狗

X2

樓主出黎回應下啦 唔係話自己政治中立咩都唔怕既？
定去咗吳撚掂到拜年啊？

鄭家純死得未???

就係因為班地產商 搞到絕大多數香港人衣食住行都有問題
會更惡毒嘅方式去咒罵有咩問題呢

咩年代呀 樓主仲up得出啲咁嘅野
以為自己好critical 好獨到？

樓豬想人同佢開年

政治就係道德既延伸
冇政治立場或者傾向 , 九成係道德虛無主義

負皮上頁

算啦,D支港黃除咗上網吠下仲可以點哦

垃圾五毛抵你新年俾人屌老母

政治從來冇中立

我係比人屌老母,你班垃圾支港黃比支那踩到心口都淨係敢吠,抵比蝗蟲屌老豆老母

姓鄭同姓吳既做成既惡毒遠超於上網咒罵佢幾句啦
新年你可以選擇唔鬧人，但唔可以覺得其他人鬧佢有問題，因為佢地真係好抵死

政治中立
站道德高地有幾難，你呢d 柒頭就係主流個班討厭政治又要和平理性非暴力

lmbinc

沒有無如無故的恨

自稱中立，你衝出嚟托咩

收皮啦樓主 我祝你老豆今日中風 老母比車撞呀

真係中立嘅
連呢個post都唔會開
有立場冇問題
但唔好扮中立

樓主好大愛呀

樓主條垃圾扮中立仲問點解要俾人屌

樓豬條傻鳩一比人屌就潛水

班地產商有人性就唔會奶共，賣樓賣到咁貴啦，on99

中立你老母咩

一句講晒 中立就收嗲啦 屌你老母
你一出聲就有立場啦 on9仔
新年流流都幫老母接客

中立你開呢個post 黎做乜?
包容接受啦你老母

樓主真心？
實係好有錢 諗野好理想

凡事皆有因
唔反思點解市民仇富仇官
反而去責怪受害人既反應
倒果為因 blame the victim
所以話香港邊有個救 成班無邏輯港豬個個都以為自己係智者

樓主仲要好似讀緊U定大專
通識點過
理想層面咪係 禍不及家人
現實情況係 香港人無資格去講清高
同情出現係弱勢根本係自掘墳墓
甚至香港人平時咩都做唔到
利用規則周旋都唔得
規則佢定佢自己破
到呢一刻 仲有年青人覺得咀咒佢地有問題

樓豬好大愛呀
仲要無政治立場
十卜樓豬

垃圾樓豬潛撚左水啦
仲諗住同你開年

假中立偽善撚樓豬你都係死撚開啦

此po 已完，樓主有冇諗過佢地 ?
有因一定有果 諗下有權班人做過咩先啦⋯
再送粒膠比你

個啲仆街有無返啲良心唔好下下賺到盡，施政貼地尊重民意？ 彭定康個陣落街食嘢身邊市民都好歡迎，離開個時直頭係唔捨得

樓豬被人屌到潛水

屌你老母呀

上網9講兩句就叫惡毒
聯手推高樓價迫到你班人住車位叫咩?

政治中立 仲難聽過粗口

咁你咪好威囉？
大愛道德撚

垃撚圾

今時今日仲有人大大聲話自己政治中立
樓主用下隻屎眼睇嘢啦
冰封三尺非一日之寒
佢兩條友做咁多衰嘢先會比人屌架

抽到樓主應一應 中立你老味咩 面對邪惡 冇中立架 柒頭

樓主第1日上網?!

哦。

( Show Blocked User - 奸人堅 )

樓豬肯定係唔睇新聞d廢青

兩頁就潛水
樓主都幾廢下

垃圾樓主扮中立
其實咪又係幫緊政府
屌你老母

港豬樓主扮曬野

The hottest places in Hell are reserved for those who in time of moral crisis preserve their neutrality.

呢個世界冇野係中立
到發生左d影響到你既事 咪知靠邊一邊
網上都唔屌得呢d仆街 咁人生都幾慘

有啲人一早放棄左做人嘅身分
你仲當佢人黎看待

睇下垃圾樓主開d post
原來係感情台d唔撚理政治既mk仔
平時唔撚理垃圾政府做埋既衰野
跟住又要無啦啦彈出黎鬧反政府果d人
On9到

樓主老母都啱啱過左身 偽善撚死全家啦

你最撚善良正直
你最撚無陰暗面

呢d垃圾要開佢老母年

其實今時今日都話自己唔政治立場既人係咩心態

樓主今年讀form幾

咁你冚家剷啦
扮撚哂道德撚

我祝你新年流流全家死啊共狗

我就中立既唔好講咩藍絲黃絲，不過佢中風真係大快人心，你都係

屌你老母 死港豬

我都係

見到樓主俾人屌

我立場係中立

今昤今日仲話自己係中立真係難聽過粗口

樓主老母中咗風未?
不過中唔中都係遲早事

我就唔會咁惡毒祝op死全家嘅

最多都係祝你長命百歲百病纏身啫

你唔見有人咒劉德華？

左膠大愛

樓主老母死左點中風

冇政治立場已經抵比人咒罵啦
樓主死全家

屌下佢老母 祝佢死全家又有乜問題?
點都好過佢地班仆街害死咁多人呀

如果佢地做既野影響唔到人既
點會咁多人想佢死
個個害撚完人地仔女就禍不及老婆仔女想人唔好搞自己屋企人？
講依句野既時候 我想你了解埋依句野既後半句
從依件事睇得出點解香港人咁撚廢咁撚大愛

政府冷感既垃圾係度鬧人反政府

做人冇立場其實生存都冇咩用

樓主 我祝你長命百歲 百病纏身

夠唔夠中立啊 一正一負

先用呢張圖嚟開始
要開個post屌人 最能夠說服人就係用呢個金字塔頂既argument 但係係呢個金字塔上面越高層既就要越高成本
過往既香港人都比較講理 願意用更多時間去做argument 但係呢幾年香港人既壓力大左 無論政治經濟上都係大壓逼 政治上689既施政大家有目共睹
經濟上通脹問題無得解決 樓價又高 令人無方向發洩
結果就係利用低成本既人生攻擊嚟發洩心頭之恨

TL;DR
好撚大壓力咪屌下人囉好出奇呀

以為雞排妹

樓豬咁心痛佢，要唔要同佢一齊坐係到插喉渡日？

樓主你on9完末

你就無人性啦，新年流流搬個老母出黎比人屌
屌你老母

我就政治中立ga 但係覺得你地唔應該反政府lor
聽聽話話唔好咩
左膠同中立根本就係社會癌細胞黎

雞排妹中風？

樓主全家過唔到年

對壞人講仁慈？

時事局勢都睇唔撚清學人開post
不撚知所謂

叫我地尊重人地家人仔女
咁呀吳克儉強推tsa漠視學生自殺仲講風涼話又有無理過香港人既仔女感受啊？

樓主我屌你老母

睇野可以睇深啲 其實既然覺得講果堆惡毒留言嘅人係唔正常 咁點解又會無啦啦多左咁大堆所謂「唔正常」嘅人？ 以前唔會有咁多架？點解唔問下自己呢啲問題而一開始就企係高地批判佢地嘅行為？
仲有，係呢啲大事大非既事代仲好proud of自己中立既人而去責怪為緊社會發生犧牲自己嘅人係最無資格擁有佢地爭取到嘅野

樓主 凡事唔好太認真

佢係講緊人喺網絡上先可以做翻真正既自己而唔係講緊真實世界既人係幾有人性啊

祝樓主
雞年冚家產

你收皮啦，大愛撚，香港就係比你呢啲人害撚死，祝你全家過唔到十五！

祝樓主全家過唔到年

非人用非法

冇立場都係一種立場，你自己都未搞清楚，你發表得意見就有偏向啦已經

五毛樓主開完個post就收工喇？

就好似好撚多人心裡支持侵侵但現實唔撚出聲

樓主老母死左未？

痴線佬
我就祝吳局長快的續弦，再次兒孫滿堂，年年添丁。
然後老婆兒孫就再去天父既懷抱渡過無憂無慮既日子。

講到好似tsa呢樣野係佢搞出黎咁
學校家長中意逼學生又賴落佢到

屌你大陸狗

懶係眾人皆醉我獨醒咁 呸

可憐之人必有其可恨之處

Bwtween 收啦樓主